\subsection{Detaillierte Beispiele der Angriffsszenarien}
\label{subsec:detail}

Wie in Abbildung \ref{tbl:flowchart} gesehen, müssen wir verschiedene Fälle berücksichtigen. Bei jedem neuen E-Mail-Passwort-Paar müssen wir insgesamt zwischen vier verschiedenen Fällen unterscheiden, welche im Folgenden detailliert durchlaufen werden. Im Fall 3 und 4 wird davon ausgegangen, dass wir ein E-Mail-Passwort-Paar bekommen, zu dessen TLD Angreifer B eine passende Zusatzliste hat. 

\begin{enumerate}
\item Fall: Passwort nicht im Trainingsdatensatz enthalten:\\
In diesem Fall suchen wir nach einem Passwort, das sich nicht in unserem Trainingsdatensatz befindet. Angreifer A wird vergeblich in seiner Standardliste suchen und ein negatives Ergebnis ausgeben. Angreifer B sieht sich die TLD an und geht eventuell zuerst in die entsprechende Liste und dann in die Standardliste, wird aber nie fündig, da wir unsere Listen nicht mit diesem Passwort füttern konnten. Wir speichern nichts, da wir das Passwort nicht gefunden und somit keine Position haben.
\item Fall: Passwort in Standardliste enthalten, jedoch keine passende TLD:\\
In diesem Fall suchen wir nach einem Passwort, das sich zwar in unserer Standardliste befindet, allerdings Angreifer B zu der verwendeten TLD keine Zusatzliste erstellt hat. Beide Angreifer suchen daher in der Standardliste und finden das Passwort an der gleichen Position, da ihre Standardlisten identisch sind. Daher speichern sie auch den gleichen Positionswert.
\item Fall: Passwort in der Standardliste enthalten, jedoch nicht in der TLD-Liste:\\
Dies ist der Best Case für Angreifer A. \\ In diesem Fall suchen wir nach einem Passwort, das sich in unserer Standardliste befindet, allerdings nicht in unserer länderspezifischen Liste. Folglich sucht Angreifer A in seiner Standardliste nach und findet das Passwort, während Angreifer B zuerst seine komplette Zusatzliste durchlaufen muss, um im zweiten Schritt ebenfalls in der Standardliste nachsehen zu müssen. Da beide Angreifer die gleiche Standardliste besitzen, Angreifer B aber zuerst in der Zusatzliste nachsehen muss, ist Angreifer A in diesem Fall immer besser. Beide Angreifer speichern die Position, an denen sie das Passwort in der Standardliste gefunden haben, wobei Angreifer B noch zusätzlich die Größe seiner benutzten Zusatzliste dazu addieren muss.
\item Fall: Passwort in der TLD-Liste enthalten:\\
Dies ist im Regelfall der Best Case für Angreifer B. \\ In diesem Fall suchen wir nach einem Passwort, das sich schon in unserer länderspezifischen Liste befindet. Angreifer A sucht in seiner Standardliste, Angreifer B in seiner TLD-Liste. Beide Angreifer finden das Passwort in deren Listen und speichern die Position, an denen sie das Passwort gefunden haben. Im Normalfall ist dieser Fall ein Vorteil für Angreifer B, da die länderspezifischen Listen meist kleiner sind und landesübliche Begriffe weiter oben stehen. Dies muss aber nicht im der Fall sein, falls es sich um ein global bekanntes Passwort handelt, das in diesem Land selten verwendet wird (zum Beispiel fremdsprachige Begriffe). Dadurch kann es zu dem Szenario kommen, dass wir das Passwort in der Standardliste früher finden, als in der Zusatzliste. Damit wäre der Fall eingetreten, wo Angreifer B schlechter abschneidet, obwohl er eine Zusatzliste zur Verfügung hat.
\end{enumerate}